%!TEX root=../../main.tex





\section{Conduite de projets}
\begin{frame}{Plan du cours}
\tableofcontents[current,hideothersubsections]
bllal
\end{frame}

\subsection{Travail collaboratif}
\begin{frame}
TBC
\end{frame}
\subsection{Analyse des coûts}
\begin{frame}
TBC
\end{frame}
\subsection{Analyse des risques}
\begin{frame}
TBC
\end{frame}

\section{Techniques de génie logiciel}
\begin{frame}{Plan du cours}
\tableofcontents[current,hideothersubsections]
\end{frame}

\subsection{Architecture des logiciels (Modèles MVC, ...) }
\begin{frame}
TBC
\end{frame}
\subsection{Conception des logiciels (Design Patterns) }
\begin{frame}
TBC
\end{frame}
\subsection{Tests logiciels: fonctionnels, structurels, flots de données, ... }
\begin{frame}
TBC
\end{frame}
\subsection{Maintenance des logiciels }
\begin{frame}
TBC
\end{frame}
